鐵證如山 雞丁係藍營 雞丁係建制 無撚屌錯

由前財爺高官為合作份子
係為建制派維穩
連同前財爺的早前聯田北俊去做防疫街站
呢個雞丁極有可能為選舉時候
幫佢地作為主攻港島中年中產藍屍的吉祥物
你地知啦 d 40-60最好中意小朋友啦
又有一對老豆老母當個仔係搖錢樹
所以之前屌佢係藍絲要道歉位師兄
係無撚屌錯

推

她只是個孩子啊